求教，幣安入咗港幣現金，點樣先可以交易

想買狗幣，想問誰可以教下我點樣先可以買狗幣。

點樣先可以將港幣現金換兌換成usdt

兑換

邊度可以兌換

第二幅圖左上角

C2C帳戶劃轉去現貨ac。 屌你老母 YouTube有教呀。個個新手買狗幣

轉唔到

用BTC單位買。 orx你將BTC轉返USDT 再拎去買

唔識轉。唔試過AC有港幣資產

早知唔入港幣，聽日再搞，巴打早抖

噤落去HKD
之後佢會比你揀想轉咩穩定幣
轉完之後 再用嗰款幣買doge

幣災近了

gme

doge 尾水了
尋日炒左一日搵左萬零蚊就算

搞左好耐，原來要係網頁版用hkd買btc，btc再賣出變usdt，OK，狗幣已經賺10%😅

見到呢個po就知爆煲lu

見到呢個po之後想放

早幾日咪有個post話拎唔到幣走
仲凍結埋戶口

點睇賺蝕幾多 要自己計

+1

靜啦

成個連登都係

連登大船...

我都入左，佢又唔比我轉番出黎，話咩銀包維護緊

樓主既港幣係咪係現貨戶口，現貨佢又啊買得又唔轉得走